[突發!] [齊昕再現〡原諒龍蝦媽暴打]婚事被迫告吹癲喪4年 母女拖實精神行街：我幾孝順

齊昕拖實媽咪逛街，大家有傾有講，明顯關係復和，感情好好。媽咪着衫時，她更幫手，輕拍褸上的塵，這個女兒非常貼心。難怪齊昕自言，心底裡其實幾孝順。

不過可以行到今日，絕不容易。過去齊昕曾在Facebook留言，踢爆話：「媽媽推我埋牆、摑我，仲鬧『死蠢X、周街被人X、同人上床呀嘛、去做雞呀』，用腳踢我，搞到我跌低，撞埋書枱個枱角。仲威脅話要報警，地氈式搜查我間房。」

關係最差時，她甚至好決絕地表示，不想在媽媽的喪禮出現。幸好兩母女沒隔夜仇，始終這幾年是龍蝦媽陪她走過的。

14年齊昕停學返港，想不到開始了苦難的四年幾。當時英國倫敦政治經濟學院師兄男朋友Michael，畢業返港，齊昕跟他返港，更計劃結婚。但有傳梁振英認為出身中產家庭的Michael，父母在政商界沒人脈，不適合齊昕。他們因為壓力而分手，齊昕話欠Michael好多。

Michael好努力做投資工作，同時重新上市，約會其他異性。而齊昕就陷入低谷，一直對抗情緒病，這幾年的經歷，令她覺得大部人都是人渣。

這幾年跌跌撞撞，可能現在是她過得最平靜的日子。

睇相好似肥左好多咁

Michael而家娶左第個
仔都生埋啦

應該50kg變80都有

咁肥

如果689做外父會有咩事發生

日日like佢fb po t
日日幫佢聯辦律師出信